[點人數]12·1 九龍港島大遊行

兩度都有不反對通知書

個人認為 住香港就去港島 住九龍就去九龍

參加九龍大遊行
參加港島大遊行

不記名點人數正式開始

兩個都去（住新界)

fit，巴打有心

你哋會點揀

尖沙咀條路線係點
竟然係行去紅館

我估到最後彌敦道自由行

暫時睇嚟九龍嘅手足多啲喎

住九龍
去港島

點解?因為行慣嗰邊?

點解？因為行慣嗰邊？

唔太睇好九龍遊行
太遲先confirm細節去宣傳 冇明確目的計劃 條路線冇乜象徵意義 似係為行而行only
港島嗰邊主辦者嘅準備工作似乎更充足
所以我會過海

推

但係如果突發開花，黑警出黎捉人，始終係自己附近行會好啲，安全第一。

721試過入元朗買老婆餅，點知逼住要匿到第二朝先出得翻嚟

聽日發生啲咩冇人估到
如果啲狗重兵九龍又唔同講法
我唔認為去港島一定會take high risk

堅持發聲，將訊息傳遍大陸

最緊要你地可以有路安全翻屋企，黨鐵已經靠唔住。因為和理非都好重要。

五大訴求，缺一不可！

去一陣港島落老尖
我投負皮

手足留定氣彌敦道衝競盃

尖沙咀

暫時大多數都係

我諗聽日九龍有大製作

大家聽日記得著多件衫好撚凍吖太子依家

Push

行得走得，兩個都去哂
點解只能選一

both

咁住新界多數都係揀九龍

九龍大遊行，期待，早D訓喇巴打

香港需要更多好似你咁嘅人

why not both?

GOGOGO

人哋都夾啱時間畀你，
梗係連去兩個啦

出發喇